便衣警埋伏送車師 三人中招遭票控違反限聚令

法院外有便衣警埋伏送車師。

年輕男女前年8月24日在黃大仙一帶被搜出帶備額外裝備如急救用品、眼罩及面罩，今午於觀塘裁法院被裁定參與非法集結，還柙候判。散庭後，法院外有多名「送車師」遭埋伏便衣警員票控違反限聚令。有送車的市民透露，便衣警一直在私家車上守候，等待有人聚集，再駛近拍攝情況，然後作出票控。其中一名「中招」被罰款5,000元的送車師激動謂：「差啲嬲到要call白車！」

據記者現場觀察所見，法院後方的有信街至少有6名便衣警員駐守，當中有警員手持粉紅色記事簿作記錄。

現場有市民表示，這是警方的慣常做法。警員會先在私家車上守候，等待送車人士聚集，繼而下車截查市民，再由接報的軍裝警察到場作出票控。

有被截查的市民透露，當時便衣警先駛近並在車上拍攝，然後再下車指控各人沒有戴口罩或多於四人聚集，今午現場約有三人因而被票控。當中有送車師被票控罰款，她激動謂：「差啲嬲到要call白車！」直斥警方行為可恥。

囚車駛走後，便衣警隨即分別乘坐三輛黑色、白色及銀色的私家車離開現場。

喪心病狂

細個都有教
螳螂捕蟬
黃雀在後
伏擊其實係高風險活動嚟架

賤格到

係城管

721唔見你埋伏

睇錯送頭

推

公園阿伯唔見有人捉

超賤格

屌你老母不如去街市捉人 又多人又迫

呢班渣滓

開眾籌籌返呢5000
5000人比1蚊已搞掂

8.27 開始12唔再係一個數字咁簡單

相信果5000蚊係私吞

CLS 無聊到要埋伏人

狗也不屌

似乎大陸真係好唔掂，要靠$5000罰款回血

黃雀在後

黑警咁快食定大茶飯等過年

連登仔繼續屌警察打壓！！！！！
繼續屌人跳舞行山！！！！！！！！
繼續專心抗疫！！！！！！！

呢班仆街正黑警 因住報落全家

收咁高人工就係做埋呢啲小學雞嘢

黑警係咪嫌死全家唔夠衰

唔好交，上庭播片等官判好過

各自去都拉？咁你唔去黨鐵拉人？

唔洗判？

係咪要死埋鄰居家

平時星期日成街菲印傭圍撚哂一齊又唔伏？

Diu

依班仆街做埋啲戇鳩

但幻想自己係正義之師 覺得自己救緊香港

係每次話疫情幾緊張幾緊張
都見到有班阿伯聚賭 捉棋

冚家剷

正人渣，如果起到佢哋底嘅話佢玩盡佢

仲有成班阿伯除晒口罩煲煙

手足如有需要，真係唔好客氣，要出聲，眾籌乜都好，幫得就幫。

但5千對某啲人黎講真係問題

班狗死哂老母未
死左就快D送佢老母殯

正仆街

班人渣好成功

成功令香港人恨之入骨

送車師

你話劫車我就欣賞你

無聊到呢 所有心神拎哂做呢d 野

唔交
上庭
輸咗再眾籌

賤

屌你老母收皮啦

屌你老母落街捉晒d 一家三口啦

好過咩都唔做先,人地有槍架

放負師冇老母

大個睇返,原來再後面有個冷氣軍師mon緊個局

咁做同lunch哥有咩分別

你老母死記得通知我
我去陪你送車

黑警

認真
遲啲法院肯定玩安心出殯，送車又告限聚令
旁聽同送車人數會大減，要諗下計
用鬼機可以入法院，送車可以點拆？

仆街到呢班賤種

Block尻佢好過啦
比錢佢賺

個問題就係要解決果5千蚊
你就話5千蚊冇問題

黑警畜牲死全家

多謝你認同我講嘅嘢

Push

對黃絲就埋伏拉呢樣嗰樣
黑社會通街斬人就搭膊頭

你老母果5千當俾3萬做帛金

嗯嗯，啲牛頭馬面會通知你

鬼唔知？講出嚟係咪威啲
已經理撚得佢伏唔伏
依家啲狗同懲教係連送車都唔比你送
攞橙帶圍鳩你
但都冇得驚 因為嚟嚟去去都係得個堆送車師
唔出就冇人送手足車㗎啦

我投訴過何君堯班賤種佢美孚橋底搞街站
幾十人一齊影相有晒名
黑警話有作出兩次警告
之後啲人散去 所以唔票控

P.S. 假名假email, 但都是旦遮下

我講緊送車師同lunch哥有咩分別呀傻仔

警察喎 , 做埋啲咁肉酸嘅嘢唔覺得羞恥咩

賤格的死黑警

冷氣軍師先係最英明個個
等住佢地不費吹灰之力咁光復香港㗎我
次撚次有手足出事就事後孔明咁 攞景定贈興？
鳩噏真係冇成本

搵區議員幫手抗辯拒交罰款

呢班黑警淨係死全家都便宜左佢地

得閒到你地
又撚去捉尖沙咀d陀地霸車位黑社會

成班撚屌快撚d 死

真係垃圾黎

屌老母，係咪無錢出糧呀

捉市民就叻，又唔見你捉賊？

咖啡仔份工作都搶埋黎做

如果改左電話/搬左+唔記得左交錢會點

利申： 幫朋友問，出左名金魚記憶fd......

上連登 勿認真

政治上腦

黑警喺雙重標準方面真係從來冇令人失望過

中共香港皇軍

真 個個集結買野同排隊

講埋d廢話 笑撚到我

係咪咁得閒呀

班狗真係全部賤種嚟

on9
正經野又唔做

又有87 on9仔

你是咪誤會左我意思
是但啦
黑警正仆街

成班垃圾..淨係識做埋呢d鬼鼠野
抵你地成世俾人歧視

真係賤狗所為

真
終蟈冇錢了

鍵盤師
應該冇人會欣賞你

狗閪支那賤畜行為
黑警無撚個唔撚駛死全家

狗

d人渣開工就做無聊野 收工就非禮強姦細路女

隔離條邨日日成班廢老聚賭就唔理

好仆街

大家要做好自己，唔好俾位人入呀

賤到

唔洗交5000
搵區議員幫手上庭抗辯
佢咁樣埋伏，又冇口頭勸喻
點樣證明有份參與聚集都有排拗

香港警察正一賤種狗

無意思架啦，送車師咁撚和理非既野都搞
根本要你半句聲都唔好出

黑警真係賤過狗

冇人叫你交

成班食屎狗

你呢d行為好似d學生哥比老師罰 就話車呀邊個邊個夠係咁啦 你唔罰佢一樣 幼稚

真心想問告得入咩？如果咁都罰到 大家食黃店排隊隨時任佢票控 點玩都得

唔通一齊探監又拉得咩，你可以送唔同人嘛
appeal la

賊唔撚捉，搞送車師
不過都唔意外

咁重仆街，依家D官你口罩有顏色都趕你出去，佢哋拍曬片有曬紀錄隨時告埋你非法集結都仲得

跌落地下那返渣沙正傻仔，係都要阿叔我教訓你

黃絲logic係咁完全唔知人哋針緊自己

排緊隊去強制檢測嗰啲人又唔使罰每位五千

黑警做埋d鳩野 到時拜自己老豆老母記得票控埋自己

死黑警真係賤撚到仆街

下下俾人裝真係唔得
咁樣落去俾人狙擊又要俾錢軍政打自己

班狗真係仆街到極點

push

黑警死全家 死完男家死女家

第一 你又知人地冇捉第二 人性係咁 一個平時好乖又幫老師手 一個成日搞亂檔 仲日日鬧老師 見到你地係走廊跑你會叫邊個停低呀？

但反過來證明送車師令班狗好唔舒服

斬草除根

賤到仆街

係呀係呀

行為真係卑鄙到形容唔到

全部戴哂口罩拉乜鳩

屋村班阿伯除哂罩跑老舞賭錢個時

依班連狗都不如既垃圾又去左邊

係Tvb後台等偶像班Fan屎又唔票控？

現場見過
送車師好有心

我屌你個老母臭閪啦
元朗國今日喺天后廟拜神就得
食我啲屎啦賤種

咁撚缺錢,伏鳩人連送車都唔比
食屎啦

衰撚過乞食呀

送車師？

d 仆街真係賤種狗黎

黑警死全家

永遠冇見過狗捉啲大媽舞
捉啲保皇街站
成日話抗疫
其實佢地自己最唔care
連正式社會管理都做唔到

又唔捉公園跳舞大媽？

朝早排報紙堆廢老

Cls

成班撚樣charge陳百祥未

所以真係唔怪得第四波無停過

由上至下目的都唔撚係抗疫

邊會咬自己人

班黑社會做到咁撚賤 仲有人叫連登仔唔好走 咁仆街的正苦 世間罕見

走得快走 一毫子都咪撚益佢

砌得入非法集結佢早就咬晒啦

埋伏左囉
換埋白衫你睇唔到咩

佢地咁鍾意伏擊
應該去伏擊大媽舞
伏擊打細路嘅廢老暴徒
再唔係派便衣去啲屋村兜下
伏擊下啲廢佬聚賭，通街痾尿咔two
呢啲冇公德社會敗類日日見
最需要伏擊呀
平時普通市民走埋去勸告隨時俾啲惡徒打

旁聽師係乜
只不過係行使正當公民權利嘅普通市民
只有黑社會，社會垃圾先會針對普通平民

除非好無能力，好大包袱或者係香港搵好撚多錢
否則真係好好諗下將來
唔洗諗救港咁偉大住
諗諗自己往後幾十年係咪要住係咁既社會

送頭師

仆街到

你當佢地係黑社會
通街伏人收片就明晒
啲黑社會係咁
做嘢唔見得光
咪伏下伏下咁囉
伏人個時仲要疑神疑鬼
警賊警賊
啲動靜越嚟越似賊

黑x 無人性，冷血

笑撚死me

痴撚線

講得啱 呢個已經唔係適合正常人住的地方

仆街中的仆街

收工就賣毒品 打劫 偷嘢 特區黑警 全部垃圾

全港最大犯罪團伙，傳統黑社會都冇犯咁多路數

多元化不法勾當 有牌黑社會 遲d叫雞 馬伕都係黑警兼埋

你地班嫖客 到時一個二個好似十一哥咁 俾人揸住痛腳

賤種狗

又唔係犯法，屌你老母呢啲細路都唔放過！ 賤撚到咁樣

黑社會係咁架喇，通街勒索收片

搞撚錯呀。冇人性。

觀塘咁撚多人聚集都冇人告

香港差佬 屌你老母

死警狗下場係慘撚過死

岩
根本唔洗交
上法庭有得嘈

好仆街，真係賤種嚟

啱呀 你都未做啦 叫人做嘢自己唔做準備死全家未

衰過黑社會，姦淫擄掠乜都齊

做乜？旁聽係合法，最多唔好聚埋俾位入
你係咪get錯

可能我表達能力衰
我意思法院外警力部署
正路係要集中警力保證法院安全
無端拉散警力搞普通市民本身好撚愚蠢

總之唔俾你黃
黃就係犯法

唔會有人比

高估左香港人,邊夠膽唔比,唔係個旁聽師都唔會咁嬲

屌你老母死黑狗

賤撚到

cls

3萬件垃圾係香港阻撚住晒

cls 班垃圾幾時死

成班賤畜黑狗

賤人

有冇辦法可以捐翻比佢地

咁撚賤